iphone x 係讀 x定ten

讀叉

egg時

交叉

認真，係ten

18:00
IPHONE TEN

I 叉

10囉
10周年嘛on9
唔通讀X咁柒咩

個命似note7
命運是否一樣?